Vdeo gravado durante a apresentao da dupla na Arena da Festa do Peo de Americana em 19 de junho de 2014.

Compositores 
Separa Namora: Silmara Nogueira / Paula Mattos / Marcia Araujo 
Recadas: Nivardo Paz
Backing Vocal: Dayanna Dias e Naienne Dias

Contato para shows: (62) 3241 - 7163
F Page: www.facebook.com/HenriqueeJuliano
Site oficial: www.henriqueejuliano.com.br http://directorzone.cyberlink.com/video/12653225